Analyse
-------------------------

####Opdracht
We gaan een web-applictie maken die zowel goed werkt voor mobiel als desktop. Zo kan de gebruiker zijn op to-do lijst overal raadplegen.
De applicatie zal ook gratis en reclame vrij zijn.

####Doelgroep
De doelgroep voor de webapp 'Have a cookie' is heel ruim. Elke smartphone gebruiker met een beetje kennis kan er mee over weg. Dus elke persoon tussen de 12 en 70 jaar zit in ons doelpubliek.
